1) As principais diferenças entre a Detroit School e a London School são: a Detroit School trabalha com objetos reais na implementação, usam mocks apenas para testes de colaboração, usam o método "inside-out", não juntam testes com implementação e usam verificação de estado; os mockistas trabalham com objetos fake, usam mocks para tudo, usam o método TDD "outside-in", juntam implementação com testes e usam verificação de comportamento em vez de estado.